Rose Ma定鹿陳妹妹正啲?

Rose Ma以前肥肥地麻甩個mode好正好想屌
而家就Deer正啲
課佢地多數Rose-Deer 三七比啦

Email

傻閪先課金

唔得 真係肥咗少少

吓！ 少少？

都不了

好撚老

Rose媽輕熟路線
Deer正統mk妹路線

我就揀mk妹

臭ga 不了

見倒個av女優個鼻同口少似Deer

有圖可以方便討論

屎家軍梗係要屌

七瀨唔識寫
冇試過學日文學到可以同路人傾偈

DEER 最撚醒

淘寶20$手繩 之後200$賣返比FANS

rose ma 都唔知邊撚到正 明明仲7過街邊正常女仔 真心講

唔係haters 無留意過佢任何野

屎家軍不了

block曬上面班藍絲

Fans 買黎綁撚住碌鳩當比啲牙打咗J 架啦

如果郵寄既話， 分分鐘係佢啲兵收貨再寄

毒撚錢真係咁易賺? 屌你老味 自拍幾張相 又真係有人買㗎喎

男人幫男人打J